====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Concrètement il s ' agit de marier un lycée d ' enseignement professionnel , un lycée d ' enseignement technique , une école d ' archi tecture et de design les points de rupture pour y substituer des moyens de continuité .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

